[攬炒主題曲] 炒呀炒 快攬炒！用呀用 用兵吧！

軍隊快啲出精 盡快摺被 像玩耍！
這緊急 嘅法案 請即刻通過吧！

跌得好誇啦啦 獨立專區不再嗎？
讓港股穿曬底 一招終結她！

焦呀焦 快焦土！
用呀用 用兵吧！

講攬炒 驚鳩她嗎？
焦土界 只有她！